有冇人每次要交啲緊要野嘅前一刻都會好似我咁？

交前果一刻，個人緊張到好似鬼上身咁，用埋手指係個mon指住黎對都可以睇漏野

特別係出email同埋交野比大佬果時

#Metoo

用手指指住黎對都對錯？
扮咩呀，你根本就係緊張到唔知要對啲乜，又要扮到好小心謹慎咁對
方法演技呢家野，個個pffice都會見到
係你利害到呃埋自己姐

啱啊，根本冇撚對到，淨係手郁扮對緊

對緊果刻成日個腦充晒血咁 好緊張

明明平時對都冇乜野，係交之前個下final check先食曬屎 鬼上身咁

有時有啲ad hoc野得一次機會check 果時緊張加倍，果刻隻手指同對眼都方法演技緊

廢

交野之一刻好似打通任督二脈同進入忘我境界

Check check 下會突然回神發覺其實無對緊 只係隻手指緊個moon